其實唔單止歐美﹐香港都有Chinatown!

倫敦 Leicester Square
三藩市 Grant Avenue
溫哥華 Vancouver + Richmond

香港 West Kowloon + Tin Shui Wai + Sheung Shui

深圳都有華僑城啦

仲有傳統中國城north point呀

天水圍上水唔係大陸嚟？

小深圳
小東莞

駁唔到

成個香港